有無相熟整iphone 爆mon 既鋪頭？

iphone 6plus 爆mon
仲有部6s 開唔到機
諗住整返比老人家用
求救

幾百蚊搞店，唔開名嗱

掂

咁你同無講有咩分別

同問

apple

輕推一下

Apple store，最好服務

官方除外
感謝

去開先達2樓 搭扶手電梯上到去見到第一間
橙橙地色果間

thx
去睇下先

深水埗3C啦 實冇伏

貴到hihi

先達係平 怕唔怕有伏？

最穩陣咪自己淘個mon返黎自己換

Iphone6個mon好易換

唔撚該你喎